# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: italk 0.01\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-19 21:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-19 21:05+0800\n"
"Last-Translator: lerosua <lerosua@gmail.com>\n"
"Language-Team: yetist@gmail.com <yetist@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../src/BuddyList.cpp:130 ../src/MainWindow.cpp:261
msgid "offline"
msgstr "离线"

#: ../src/BuddyList.cpp:157
msgid "Information from stranger"
msgstr "来自陌生人的消息"

#. use markup
#: ../src/BuddyList.cpp:158
msgid "Ask for a friend , press OK to add"
msgstr "请求为好友，按确定加入"

#: ../src/BuddyList.cpp:190
msgid "The message from friend"
msgstr "来自 好友的消息"

#: ../src/BuddyList.cpp:191
msgid "Delete you from his buddy list"
msgstr "将您从好友列表中删除"

#: ../src/BuddyView.cpp:209
msgid "subscribed: </span>Both \n"
msgstr "定阅: </span> 双向 \n"

#: ../src/BuddyView.cpp:213
msgid "subscribed: </span>Delay \n"
msgstr "定阅: </span> 推迟的 \n"

#: ../src/BuddyView.cpp:217
msgid "Status ("
msgstr "状态 ("

#: ../src/BuddyView.cpp:695 ../src/BuddyView.cpp:701 ../src/BuddyView.cpp:902
#: ../src/BuddyView.cpp:908
#, c-format
msgid ""
"<span color='dim grey'>%s\n"
"offline</span>"
msgstr ""
"<span color='dim grey'>%s\n"
"离线</span>"

#: ../src/BuddyView.cpp:895
#, c-format
msgid ""
"<span color='dim grey'>%s\n"
"Not auth</span>"
msgstr ""
"<span color='dim grey'>%s\n"
"未认证</span>"

#: ../src/BuddyView.cpp:1124
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"<span color='dim grey'><small>extend leave</small></span>"
msgstr ""
"%s\n"
"<span color='dim grey'><small>远远离开</small></span>"

#: ../src/BuddyView.cpp:1132
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"<span color='dim grey'><small>don't distrub</small></span>"
msgstr ""
"%s\n"
"<span color='dim grey'><small>请勿打扰</small></span>"

#: ../src/BuddyView.cpp:1140
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"<span color='dim grey'><small>leave</small></span>"
msgstr ""
"%s\n"
"<span color='dim grey'><small>离开</small></span>"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:26
#, c-format
msgid "<span weight='heavy' color='black'>%s 's information</span>"
msgstr "<span weight='heavy' color='black'>%s 的信息</span>"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:33
msgid "Friend's information"
msgstr "好友的信息"

#. *get the resources
#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:60
msgid "resources: "
msgstr "资源： "

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:71 ../src/BuddyInfoWindow.cpp:77
#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:84 ../src/BuddyInfoWindow.cpp:90
#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:96 ../src/BuddyInfoWindow.cpp:102
msgid "server: "
msgstr "服务器: "

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:72 ../src/BuddyInfoWindow.cpp:85
#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:91 ../src/BuddyInfoWindow.cpp:97
#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:103
msgid "full name: "
msgstr "全名： "

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:76
msgid " Type: Transport\n"
msgstr "类型：代理\n"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:83
msgid "Type: GroupChat\n"
msgstr "类型：群聊\n"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:89
msgid "Type: Bot\n"
msgstr "类型：机器人\n"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:95
msgid "Type: MSN\n"
msgstr "类型： MSN \n"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:101
msgid "Type: Other\n"
msgstr "类型： 其它\n"

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:113
msgid "nick name: "
msgstr "昵称: "

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:117
msgid "Status Message: "
msgstr "状态消息: "

#: ../src/BuddyInfoWindow.cpp:121
msgid "picture ："
msgstr ""
"图片：\n"
"    "

#: ../src/MainWindow.cpp:241
msgid "online"
msgstr "在线"

#: ../src/MainWindow.cpp:245
msgid "alway"
msgstr "唠叨"

#: ../src/MainWindow.cpp:249
msgid "leave"
msgstr "离开"

#: ../src/MainWindow.cpp:253
msgid "don't disturb"
msgstr "请勿打扰"

#: ../src/MainWindow.cpp:257
msgid "extend leave"
msgstr "远远离开"

#: ../src/MainWindow.cpp:342
msgid "Friend list"
msgstr "好友列表"

#: ../src/MainWindow.cpp:760 ../src/MsgPage.cpp:612
msgid "Please select a file"
msgstr "请选择一个文件"

#: ../src/MainWindow.cpp:931
msgid "delete friend"
msgstr "删除好友"

#: ../src/MainWindow.cpp:936
msgid "You will delete the friend "
msgstr "您将删除这个好友"

#: ../src/MainWindow.cpp:937
msgid ". are you ready to do this ?"
msgstr "您确认要删除吗?"

#: ../src/MainWindow.cpp:1405
msgid "CHAT"
msgstr "开聊"

#: ../src/MainWindow.cpp:1408
msgid "LOG"
msgstr "日志"

#: ../src/MainWindow.cpp:1411
msgid "BLOCK"
msgstr "屏蔽"

#: ../src/MainWindow.cpp:1414
msgid "TYPE"
msgstr "类型"

#: ../src/MainWindow.cpp:1417
msgid "Disco"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.cpp:1435
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../src/MainWindow.cpp:1435
msgid "About iCalk something"
msgstr "关于iCalk的某些事"

#: ../src/MainWindow.cpp:1439
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/MainWindow.cpp:1443
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/MainWindow.cpp:1448 ../data/ui/main_window.glade.h:27
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../src/MainWindow.cpp:1452 ../src/MainWindow.cpp:1477
msgid "_Chat"
msgstr "聊天"

#: ../src/MainWindow.cpp:1456 ../src/MainWindow.cpp:1487
msgid "_Log"
msgstr "登入"

#: ../src/MainWindow.cpp:1460 ../src/MainWindow.cpp:1482
msgid "_Block"
msgstr "屏蔽"

#: ../src/MainWindow.cpp:1464
msgid "_Type"
msgstr "类型"

#: ../src/MainWindow.cpp:1468
msgid "_Alias"
msgstr "别名"

#: ../src/MainWindow.cpp:1472 ../src/MainWindow.cpp:1492
msgid "_Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/MainWindow.cpp:1498
msgid "_About"
msgstr "关于"

#: ../src/MainWindow.cpp:1503
msgid "_Add Friend"
msgstr "增加好友"

#: ../src/MainWindow.cpp:1508
msgid "_Add Room"
msgstr "添加房间"

#: ../src/MainWindow.cpp:1513
msgid "_Find"
msgstr "查找"

#: ../src/MainWindow.cpp:1518
msgid "Server Discover"
msgstr "发掘服务"

#: ../src/MainWindow.cpp:1523
msgid "Show offline"
msgstr "显示离线好友(O)"

#: ../src/MainWindow.cpp:1528
msgid "Mutt"
msgstr "静音"

#: ../src/MsgPage.cpp:173 ../src/MsgPage.cpp:356
msgid "Send(_S)"
msgstr "发送"

#: ../src/MsgPage.cpp:246
msgid " subject: "
msgstr "主题"

#: ../src/MsgWindow.cpp:73
msgid "*New Message"
msgstr "**新消息"

#: ../src/MsgWindow.cpp:75
msgid " iCalk"
msgstr ""

#: ../src/TrayIcon.cpp:16
msgid "(Unknow)  "
msgstr "(未知)"

#: ../src/TrayIcon.cpp:17
msgid "(Online)  "
msgstr "(在线)"

#: ../src/TrayIcon.cpp:18
msgid "(Alway)  "
msgstr "(唠叨)"

#: ../src/TrayIcon.cpp:19
msgid "(Leave)  "
msgstr "(离开)"

#: ../src/TrayIcon.cpp:20
msgid "(Don't Disturb)  "
msgstr "(请勿打扰)"

#: ../src/TrayIcon.cpp:21
msgid "(Extend alway)  "
msgstr "(远远离开)"

#: ../src/TrayIcon.cpp:22
msgid "(Offline)  "
msgstr "离线"

#: ../src/TalkFT.cpp:186 ../src/TalkFT.cpp:317
msgid "File Transport"
msgstr "文件传输"

#: ../src/TalkFT.cpp:192
msgid " want to send you a file: "
msgstr "想要发送一个文件给您："

#: ../src/TalkFT.cpp:322
msgid "File Send Error"
msgstr "文件发送错误"

#. 消息已经被离线的接受者的服务保存
#: ../src/TalkMsg.cpp:100
msgid "\t\tThe Message has stored by the receiver's server\n"
msgstr "\t\t消息已经被接受者的服务器保存\n"

#. 用户关闭了对话
#: ../src/TalkMsg.cpp:149
msgid ""
"\n"
"\t\tUser has closed the window\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\t\t用户关闭了对话框\n"

#: ../src/TalkRoomHandler.cpp:81
msgid " join in the room"
msgstr "  进入了聊天室。"

#: ../src/TalkRoomHandler.cpp:90
msgid " leave the room"
msgstr "   离开了聊天室。"

#: ../src/TalkRoomHandler.cpp:125
msgid "said to you: "
msgstr "  对您说："

#: ../src/TalkRoomHandler.cpp:150
msgid " has set the Subject: "
msgstr "已经设置主题为: "

#: ../src/StatusMsgWidget.cpp:98 ../data/ui/main_window.glade.h:39
msgid "Status Message Manager"
msgstr "签名消息管理"

#: ../src/StatusMsgWidget.cpp:198
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑状态消息"

#: ../src/StatusMsgWidget.cpp:203
msgid ""
"\n"
"  Edit the Status Message by here   \n"
msgstr ""
"\n"
"         在这里编辑状态签名消息      \n"

#: ../data/icalk.desktop.in.in.h:1
msgid "a gtkmm jabber client"
msgstr "一个基于GTKMM的jabber/XMPP客户端"

#: ../data/icalk.desktop.in.in.h:2
msgid "icalk"
msgstr ""

#: ../data/ui/about.glade.h:1
msgid "    A tool for jabber message。   "
msgstr "一个基于GTKMM的jabber/XMPP客户端"

#: ../data/ui/about.glade.h:2
msgid "GPL"
msgstr ""

#: ../data/ui/about.glade.h:3
msgid "GPL (C) 2007 Cyclone Team"
msgstr ""

#: ../data/ui/about.glade.h:4 ../data/ui/main_window.glade.h:49
msgid "iCalk"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Replace this string with your names, one name per line.
#: ../data/ui/about.glade.h:6
msgid "translator-credits"
msgstr "lerosua+icalk@gmail.com"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:1
msgid "\n"
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:3
msgid " "
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:4
msgid "      "
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:5
#, fuzzy
msgid "       "
msgstr "组: "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:6
msgid "        "
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:7
msgid "         "
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:8
msgid "            "
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:9
msgid ""
"          If you want add a room,  put the room name \n"
"follow there\n"
msgstr "如果你想加入一个聊天室，在下面填入房间名。\n"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:12
msgid " Account  "
msgstr "帐号"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:13
msgid " Password "
msgstr "密码"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:14
msgid "5"
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:15
msgid "AddFriend"
msgstr "增加好友"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:16
msgid "AddRoom"
msgstr "添加房间"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:17
msgid "Alias name  :      "
msgstr "别名 : "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:18
msgid "Avatar Setting"
msgstr "头像设置"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:19
msgid "Buddy"
msgstr "好友"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:20
msgid "Detail"
msgstr "细节"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:21
msgid ""
"Friend\n"
"GateWay\n"
"GroupChat\n"
"Bot\n"
"MSN\n"
"Other"
msgstr ""
"普通\n"
"网关\n"
"群聊\n"
"机器人\n"
"MSN\n"
"其它"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:28
msgid "Keep Password"
msgstr "记住密码"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:29
msgid "Login "
msgstr "登入"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:30
msgid "Nickname(H) :   "
msgstr "昵称："

#: ../data/ui/main_window.glade.h:31
msgid "Not realize yet"
msgstr "未实现"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:32
msgid "Password (P) :   "
msgstr "密码 :  "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:33
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:34
msgid "Remember Me"
msgstr "记住帐户"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:35
msgid "Room(R) :           "
msgstr "房间 ： "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:36
msgid "Roster"
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:37
msgid "Server"
msgstr "服务器: "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:38
msgid "Server(S) :          "
msgstr "服务器端 : "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:40
msgid "System Menu"
msgstr "系统菜单"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:41
msgid "XXX Information"
msgstr "的信息"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:42
#, fuzzy
msgid "add a friend"
msgstr "增加好友"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:43
msgid "clean up all entry"
msgstr "清除所有输入"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:44
msgid "conference.jabber.org"
msgstr ""

#: ../data/ui/main_window.glade.h:45
msgid "exit the program"
msgstr "退出程序"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:46
msgid "expand/collapse buddylist "
msgstr "展开/折叠好友列表"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:47
msgid "forget passwd "
msgstr "忘记密码"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:48
msgid "group :          "
msgstr "组: "

#: ../data/ui/main_window.glade.h:50
msgid ""
"if you want get some friend, put his full name, and you can alias his "
"nickname"
msgstr "如果你想添加好友，填写它的全名，您也可以为他取昵称。昵称会优先显示。"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:51
msgid "loading"
msgstr "正在加载"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:52
msgid "login"
msgstr "登入"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:53
msgid "nickname :    "
msgstr "昵称："

#: ../data/ui/main_window.glade.h:54
#, fuzzy
msgid "register"
msgstr "注册新帐户"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:55
msgid "show/hide the offline friends"
msgstr "显示/隐藏离线好友"

#: ../data/ui/main_window.glade.h:56
msgid "type:"
msgstr "类型："

#: ../data/ui/main_window.glade.h:57
msgid "username：  "
msgstr "用户名  ："

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:1
msgid "   "
msgstr ""

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:2
msgid " Audio"
msgstr "音频"

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:3
msgid " Block"
msgstr "屏蔽"

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:4
msgid " Invite"
msgstr "邀请"

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:5
msgid " Send File"
msgstr "发送文件"

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:6
msgid " Video"
msgstr "视频"

#: ../data/ui/msg_window.glade.h:7
msgid "message"
msgstr "消息"

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:1
msgid ""
"\n"
"    add a Status Message by here    \n"
msgstr ""
"\n"
"     在这里添加新的状态消息    \n"

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:4
msgid "    "
msgstr ""

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:5
#, fuzzy
msgid "          "
msgstr "组: "

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:6
msgid "  Edit  "
msgstr "编辑"

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:7
msgid " Add  "
msgstr "添加"

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:8
msgid "Add Message"
msgstr "添加状态消息"

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:9
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:10
msgid "MsgTimeout"
msgstr ""

#: ../data/ui/statusMsg.glade.h:11
msgid "StatusMsg manager"
msgstr "签名消息管理"

#~ msgid "Chat(_C)"
#~ msgstr "聊天"

#~ msgid "Log(_L)"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "block(_B)"
#~ msgstr "屏蔽"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Alias"
#~ msgstr "别名"

#~ msgid "join in(_C)"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "Add Friend(_A)"
#~ msgstr "添加好友(A)..."

#~ msgid "Add Room(_H)"
#~ msgstr "添加聊天室"

#~ msgid "Server Disco"
#~ msgstr "发掘服务"

#~ msgid "Refresh List"
#~ msgstr "更新列表"

#, fuzzy
#~ msgid "             "
#~ msgstr "组: "

#~ msgid "picture size must be under 100k bytes"
#~ msgstr "图片大小超过100K,默认将不发送"

#~ msgid "Auto Login"
#~ msgstr "自动登陆"
